女仔會一見鍾情？！

會 利申男人老狗 一齊？

男人就易一見鍾情

No 男人會 但到女仔日久生情有feel 後多數條仔就無feel

女仔大部分都係一見鐘情

好多女仔fd都話
其實由識異性第一刻就注定左做唔做到男朋友
由第一秒就決定0%定0.1%
0%係永遠唔會增長
0.1%可以慢可以快
總之會有100%既一日

i am gay

但呢d算一見鍾情？

我覺得唔算啦，係日久生情，而第一印象係好緊要

咁男仔都係咁既

男係第一眼分 扑得同唔扑得

唔好咁講，我係男都唔係諗扑唔扑，主要都係睇相處好唔好

果仔係永遠都鐘意18歲

咁一見鐘情都唔代表會即刻想比個閪人地屌既
同埋一見鐘情係指會比位個男仔加分
唔代表會倒追男仔
即係個男仔約女仔 女仔會肯出街
同男仔send msg 個女既唔會hea覆

而0%果d 沖涼沖左成年都未返黎

呵呵